#
โปรโตคอล
 
ข้อมูล
เพิ่มเติม
โหมด
ใช้
ลบ
ข้อความ
เซิร์ฟเวอร์
สำเร็จ
Allo
 
Incognito
 
Signal
 
#
กูเกิล
กูเกิล
กูเกิล
กูเกิล
โปร
ล็อก
โปรโตคอล
แอ
พแชต
ตัว
ตอนนี้
คำถาม
มัน
ส่วนตัว
แค่
ไหน
ระบุ
หลีกเลี่ยง
บล็อก
วิศวกร
ปลอดภัย
ที่อยู่
นอก
ทีม
ทำ
ฟีเจอร์
รหัส
ระบุ
รายละเอียด
เพิ่มเติม
ข้อมูล
เพิ่มเติม
สำหรับ
แชต
โหมด
ปกติ
ข้อความ
รหัส
เก็บ
บน
เซิร์ฟเวอร์
เก็บ
บน
เซิร์ฟเวอร์
เก็บ
กรณี
รอ
ข้อความ
เท่านั้น
สำเร็จ
ลบ
ข้อความ
เซิร์ฟเวอร์
ทันที
บริการ
แชต
จำนวน
เก็บ
ข้อ
วาม
ลบ
โหมด
บอต
อ่าน
ข้อความ
แนะนำ
คำตอบ
ช่วย
ค้นหา
เกี่ยวข้อง
แชต
รหัส
โหมด
ใคร
อ่าน
ข้อความ
ผู้
ผู้
สำคัญ
โหมด
ข้อความ
หาย
เครื่อง
ปลาย
ทางใน
กี่
นาที
อ่าน
ข้อความ
ระบุ
สำหรับ
ผู้ใช้
ทั่วไป
ลบ
ข้อความ
เรื่อย
สำคัญ
ยิ่ง
รหัส
เสีย
คน
ทั่วไป
ต้องการ
ป้องกัน
ข้อมูล
แฟน
เพื่อน
คน
รอบ
ตัวการ
แอ
พแชต
ลบ
ข้อความ
เก่า
ทำ
คน
ต้องการ
ส่วนตัว
อันตราย
รื้อ
ค้น
ข้อมูล
เช่นนี้
ระบุ
รหัส
ปลาย
ปลาย
ยอม
ลบ
ข้อความ
เก่า
ทำ
ให้การ
รักษา
ส่วนตัว
สมบูรณ์
ลบ
ข้อความ
รหัส
สร้าง
ลวงตา
ผู้ใช้
การ
สื่อสาร
ส่วนตัว
ตอน
โพ
สบ
ระบุ
กำลัง
ผลักดัน
ฟีเจอร์
แชต
เสมอ
ทำ
แชต
รหัส
ตลอดเวลา
ลบ
ข้อความ
อัตโนมัติ
ผู้ใช้
ต้องการ
ช่วยเหลือ
กด
เนื้อหา
ลบ
บล็อก
ภายหลัง
ที่มา
Allo
 
Edward
 
Snowden
 
Thai
 
Duong
 
Allo
 
endtoend
 
Allo
 
Hangouts
 
Facebook
 
Messenger
 
Incognito
 
Signal
 
Doung
 
Doung
 
Incognito
 
endtoend
 
AI
 
VNHacker
 
TechCrunch
 
